<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title></title>
    <link>https://ukraine-soforthilfe-hannover.de/</link>
    <description>Recent content on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-DE</language><atom:link href="https://ukraine-soforthilfe-hannover.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Datenschutz</title>
      <link>https://ukraine-soforthilfe-hannover.de/datenschutz/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ukraine-soforthilfe-hannover.de/datenschutz/</guid>
      <description>Einleitung Mit der folgenden Datenschutzerklärung möchten wir Sie darüber aufklären, welche Arten Ihrer personenbezogenen Daten (nachfolgend auch kurz als &amp;ldquo;Daten“ bezeichnet) wir zu welchen Zwecken und in welchem Umfang verarbeiten. Die Datenschutzerklärung gilt für alle von uns durchgeführten Verarbeitungen personenbezogener Daten, sowohl im Rahmen der Erbringung unserer Leistungen als auch insbesondere auf unseren Webseiten, in mobilen Applikationen sowie innerhalb externer Onlinepräsenzen, wie z.B. unserer Social-Media-Profile (nachfolgend zusammenfassend bezeichnet als &amp;ldquo;Onlineangebot“).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Helfen</title>
      <link>https://ukraine-soforthilfe-hannover.de/helfen/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ukraine-soforthilfe-hannover.de/helfen/</guid>
      <description>#Folgt&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Impressum</title>
      <link>https://ukraine-soforthilfe-hannover.de/impressum/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ukraine-soforthilfe-hannover.de/impressum/</guid>
      <description>Diensteanbieter Jannik Bruns Dangersstraße 3 30419 Hannover
Kontaktmöglichkeiten E-Mail-Adresse: IT@Ukraine-Soforthilfe-Hannover.de
Telefon: +49 174 2527 596
Haftungs- und Schutzrechtshinweise Haftungsausschluss: Die Inhalte dieses Onlineangebotes wurden sorgfältig und nach unserem aktuellen Kenntnisstand erstellt, dienen jedoch nur der Information und entfalten keine rechtlich bindende Wirkung, sofern es sich nicht um gesetzlich verpflichtende Informationen (z.B. das Impressum, die Datenschutzerklärung, AGB oder verpflichtende Belehrungen von Verbrauchern) handelt. Wir behalten uns vor, die Inhalte vollständig oder teilweise zu ändern oder zu löschen, soweit vertragliche Verpflichtungen unberührt bleiben.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
