<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ukraine Soforthilfe Hannover</title>
    <link>https://ukraine-soforthilfe-hannover.de/</link>
    <description>Recent content on Ukraine Soforthilfe Hannover</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-DE</language><atom:link href="https://ukraine-soforthilfe-hannover.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Danke!</title>
      <link>https://ukraine-soforthilfe-hannover.de/danke/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ukraine-soforthilfe-hannover.de/danke/</guid>
      <description>Wir haben deine Nachricht oder deine Anmeldung zum Newsletter erhalten. Vielen Dank! Zurück zur Startseite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Datenschutz</title>
      <link>https://ukraine-soforthilfe-hannover.de/datenschutz/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ukraine-soforthilfe-hannover.de/datenschutz/</guid>
      <description>Einleitung Mit der folgenden Datenschutzerklärung möchten wir Sie darüber aufklären, welche Arten Ihrer personenbezogenen Daten (nachfolgend auch kurz als &amp;ldquo;Daten“ bezeichnet) wir zu welchen Zwecken und in welchem Umfang verarbeiten. Die Datenschutzerklärung gilt für alle von uns durchgeführten Verarbeitungen personenbezogener Daten, sowohl im Rahmen der Erbringung unserer Leistungen als auch insbesondere auf unseren Webseiten, in mobilen Applikationen sowie innerhalb externer Onlinepräsenzen, wie z.B. unserer Social-Media-Profile (nachfolgend zusammenfassend bezeichnet als &amp;ldquo;Onlineangebot“).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Impressum</title>
      <link>https://ukraine-soforthilfe-hannover.de/impressum/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ukraine-soforthilfe-hannover.de/impressum/</guid>
      <description>Diensteanbieter Jannik Bruns
Dangersstraße 3
30419 Hannover
Kontaktmöglichkeiten E-Mail-Adresse: Info@Ukraine-Soforthilfe-Hannover.de
Telefon: +49 174 2527 596
Haftungs- und Schutzrechtshinweise Haftungsausschluss: Die Inhalte dieses Onlineangebotes wurden sorgfältig und nach unserem aktuellen Kenntnisstand erstellt, dienen jedoch nur der Information und entfalten keine rechtlich bindende Wirkung, sofern es sich nicht um gesetzlich verpflichtende Informationen (z.B. das Impressum, die Datenschutzerklärung, AGB oder verpflichtende Belehrungen von Verbrauchern) handelt. Wir behalten uns vor, die Inhalte vollständig oder teilweise zu ändern oder zu löschen, soweit vertragliche Verpflichtungen unberührt bleiben.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mitmachen</title>
      <link>https://ukraine-soforthilfe-hannover.de/helfen/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ukraine-soforthilfe-hannover.de/helfen/</guid>
      <description>Helfen &amp;hellip; in Hannover  Wir suchen noch Personen, die Zeit haben Spenden zu kaufen, zu sortieren oder engegenzunehmen. Wir suchen noch Lagermöglichkeiten für die Spenden bis zum Transport.  &amp;hellip; bei der Übersetzung  Wir suchen Personen, die Ukrainisch und/ oder Russisch sprechen und bei der Betreuung und Begleitung von Geflüchteten – z. B. am Helpdesk oder in Aufnahmeeinrichtungen – helfen können  &amp;hellip; beim Transport  Wir suchen Fahrer:innen mit Bus- oder LKW-Führerschein zum Transport von Waren innerhalb Hannovers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sachspenden</title>
      <link>https://ukraine-soforthilfe-hannover.de/sachspenden/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ukraine-soforthilfe-hannover.de/sachspenden/</guid>
      <description>Neben lokaler Hilfe sammeln wir Sachspenden bringen diese an die polnisch-ukrainische Grenze. Die Güter übergeben wir an ukrainische Partner, die diese in der Ukraine verteilen. Ein Teil der Güter geben wir außerdem an die Erstaufnahmeeinrichtungen am Messegelände weiter. Wir benötigen insbesondere:
Benötigte Artikel Hygieneartikel:  Einmalhandschuhe Desinfektionsmittel Binden Feuchttücher Tampons Deodorant Zahnpasta Zahnbürsten Windeln: Kinder &amp;amp; Erwachsene FFP2-Masken Toilettenpapier Taschentücher Inkontinenzeinlagen für Frauen und Männer  Lebensmittel:  Konserven Leicht zubereitbare, haltbare Nahrung Energieriegel Fertigessen Nüsse Kinder- und Babynahrung Tee Kaffee Trockene Kekse Wasser Kartoffeln in Gläsern Nudeln  Medikamente &amp;amp; erste Hilfe:  Wunddesinfektion Erste-Hilfe-Sets Ibuprofen Halsschmerztabletten Fieberthermometer Nasenspray Loperamid Schlaftabletten Pflaster Verbandmaterialien Blutungsstillende Mittel (Hämostyptika, Koagulanzien etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spenden</title>
      <link>https://ukraine-soforthilfe-hannover.de/spenden/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ukraine-soforthilfe-hannover.de/spenden/</guid>
      <description>Hey, wir brauchen deine Hilfe für Hilfe für Geflüchtete aus der Ukraine!
Wir helfen Geflüchteten aus der Ukraine, die in Hannover ankommen. Ob am Hauptbahnhof Hannover oder in der Aufnahmeeinrichtung am Messegelände. An vielen Stellen wird Unterstützung benötigt, dafür brauchen wir deine Hilfe!
Für unsere Arbeit benötigen wir neben Sachspenden auch finanzielle Mittel und würden uns freuen, wenn du uns mit ein paar Euro unterstützt.
Spenden per Paypal  Eine Spende ist über folgenden Link per Paypal möglich:   https://link.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spielzeug spenden</title>
      <link>https://ukraine-soforthilfe-hannover.de/spielzeugspende/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ukraine-soforthilfe-hannover.de/spielzeugspende/</guid>
      <description>Warum? In der Geflüchtetenunterkunft am Messegelände in Hannover wird aktuell eine weitere Halle (Halle 26) für die Unterkunft von Geflüchteten eingerichtet. In Absprache mit dem Träger der Geflüchtetenunterkunft, der Halle 26 und der Landeshauptstadt Hannover, wollen wir in dieser Halle einen Spielbereich ausstatten. Dieser sollen Kindern ausreichend Platz zum Spielen und Toben bieten.
Wie kann ich helfen?  Geld spenden: Um die Ausstattung und weitere Hilfen, in/um Hannover zu finanzieren, sind wir auf finanzielle Unterstützung angewiesen.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
